Player聽Spotify

如果想買部行Android嘅player嚟聽Spotify是咪好戇鳩？搵歌實在好痛苦

同無獨立dac既電話比都已經有分別啦

Android 機插 USB DAC

咁買部有獨立dac嘅電話會唔會好啲

點止好啲，我用緊lg v10已經好靚聲，係驚死底板v20應該仲靚聲過v10

原來得我一個聽唔明

我都睇唔明